大家係點學游水

點去克服水湧過上頭 果種恐懼? 只要一諗到呢樣就好驚

比fd推落深水池

比fd推落大池

細個呀媽帶去學
試下係池邊練下踢腳練下手一步一步慢慢學

自然識
可能三四歲已經去游水
所以天生唔驚水同埋郁下就會向前

係大池浸親幾次就識，跳落池之前同救生員講一講你唔識游水就安全好多

咁你平時點洗面

第一次學就浸親
到依家都唔識游

弱智仔先驚水

Agger

無洗過面

喺淺水池學識未水(潛落水面下)用鼻呼氣
個頭岳高上水面用口吸氣
咁就唔會濁親
用鼻吸氣就九成九會濁親

慣咗之後吸大啖氣面朝下咁潛
你會發覺個人會浮浮地
好難沉落去水底

學識咗換氣嘅話就係成咗一半

我係上youtube 睇人點游
自學咗1年50自28秒

用毛巾將臉部覆蓋，然後拿水澆灌在人臉上。水不斷湧入犯人體內，但是毛巾隔開了水，人吐不出來，呼吸也呼吸不了，僅有的空氣也被吸走，這種瀕臨死的感覺讓人崩潰。

水刑能造成受刑人嘔吐咳嗽，甚至會從肺部及氣管分泌出鼻涕，更甚至能造成大小便失禁等生理反應。

另外一種最 簡單的形勢就是施刑人一把抓住犯人的腦袋，將其整個往水裏塞，任憑其掙扎都不放手，看犯人快要斷氣之時，將其拉出水面讓其寬口氣，然後再次將其按入水中，這種被活活淹死的感受一般人不能承受。

大量的水在人的胃中，肺中，氣管中肆意泛濫，水刺激着着這些氣管，讓人忍不住嘔吐和咳嗽，極難忍受。

一個星期學得識 唔怕死就識游
可以嘗試下係水入面開眼睇野

跳水池練膽，依家學埋潛水，之後想學埋free diving

睇av學

男朋友教

自學一年50自28 跟操世界紀錄都比你破埋啦

四歲已經識游
7歲泳隊

最盡28，依加點游都快唔到好傷心

學游水唔難 克服恐懼先最難

我之前都好驚水 但依家都識基本兩式

我既方法就係:

先練閉氣 靜坐時起碼頂到分半至兩分

再去企到既池既池邊練潛水
成個人潛落去 開頭會緊張慢慢會習慣
順便數下自己潛左幾耐同時可令自己冷靜
最重要可以埋女

潛到咁上下 可以頂到分半鐘到
就可以試下一啖氣式既游水
即係冇氣就企起身透氣
算係可以係練下泳姿同冇咁悶

一段時間後(我就一個暑假)
就應該冇咁驚水
因為你已大概掌握到
自己可以係水入面做到幾多野

之後就可以睇youtube啲教學片自學

我隔日游 一個月學識自由同蛙

18歲先識游水

潛落水底睇人點游

一直恐懼

但數完手指關於時間方面就發覺冇得輸，之後學識左

上游水堂學